是日靚晚餐 芝士蟹味噌沾麵

c

Where?

富士山 55

塊叉燒睇落好撚鞋

好味，食完C唔C伏

幾錢

舊叉燒食落一般 同埋都幾咸下
但係個沾麵汁幾正下 蟹味濃

16x

啲間野啲沾汁好撚稀 唔掛湯

好貴

算掛，麵都ok